大家去開邊到影相

暑假多時間想出街影多啲相
但係又唔知去邊好
我知道就咁屋企附近都可以練習
但係都想搵啲靚位去下
各位有咩推介

越多人影嘅地方

近排就去咗大館

日本, 是彈影都正, 因為天氣好, 空氣乾淨

大館冇陽光就爭咁少少

係港島週圍行都好多野影

係咪一定要預約，有無得walk in

我去嗰日幾好陽光

我去嗰次係walk in 但見唔少人都預約咗 scan部手機入去

平日 同夜晚未必要

酒店

影下啲minimalist都唔錯